Macbook 大爆炸

是咁的
部macbook pro唔小心壓壞左個mon
冇買apple care
如果拎去apple store整大概要幾多錢
有冇得依家買apple care 未過一年
有冇方法係最平

WOW
4K走唔甩

如果有apple care會唔會平啲呢

MACBOOK 唔係APPLE CARE+
唔包人為

新mbp好似有ac+，包人為

4000冇走雞， 咁硬都壓得爛....

唔會
一部MACBOOK有AC+
全部都要有啦

US 啊巴打
香港未有

一年內可買applecare 爆mon嘅費用應該可以無咁貴 不過2000蚊走唔甩 因為人為

之前買AppleCare 好奇問過要7500（2015 15"retina）

咁貴

點樣壓爛

Macbook得AppleCare ,冇plus
你依家買都冇用，未過保就可以買

Iphone ipad就係plus ,要啟動後60日內買

Macbook Apple Care 係全球保
Apple Care + 香港未出 未知係唔係全球定係iPhone 咁
跟地區

US, JAPAN Only

整過一次 apple整 6500
最後拎上大陸 1300

換死點mon好奇問過mbpr 13" 3xxx 冇applecare

假設有Ac+，爆到樓主咁都免費幫你整 ？

收你部機

印象中Macbook冇ac+喎
而Macbook個ac只係個全球保養由一年去到三年
但都唔包人為

AppleCare +係for i-devices

Mac既係AppleCare Protection Plan

AppleCare係本身跟機保養

我見到樓上咁樣真係睇到我好亂

爆過一次mbp 15吋
去Apple 整無收我錢